AV好哂位，有冇功能簡單既免費剪片軟件

我真係純粹想「剪」片
CUT走 AV既頭頭尾尾 慳D位

Avidemux

any video converter
set 唔啱codec可能條片個size仲大左

買多隻 hard disk la

唔想收收埋埋 比條女見到一定知道我DOWN太多AV

條片2-3個鐘
我只係鐘意睇果20分鐘

好多都係咁
特別係N咁多女優既片

有幾可會翻睇
睇完就delete啦

iMovie

真係好睇睇20次以上都唔悶

Vidcoder

用FFmpeg，如果你唔介意學少少嘢
用Freemake Video Converter，如果你係電腦白痴

我唔係電腦白痴

只係一個白痴

開個google account, upload晒去google photo, 然後share返比自己
3d 片果種AV就唔知點算

要load不如睇在線

噉ffmpeg一

Same!

用黎收藏用，好過買harddisk或者自己壓縮條片
有囡都要睇AV, 真係好sad

咁你又錯
AV係有學術成份既愛情動作片
有啲劇情係好睇過本番

CUT頭頭尾尾就 moo0 video cutter

Davinci Resolve

但太過清太過大size可能聲會窒下窒下
不過超方便

ffmpeg

Cut 片用開呢隻: AvidemuxPortable

免費影片切割軟體 - Avidemux，支援輸入格式：AVI、DVD相容MPEG檔、MP4、ASF...等，用來切割影片相當方便.

1) 利用下拉選單設定切割起點【Edit】→【Set Maker A】、切割終點【Edit】→【Set Maker B】
2) 左邊「Format」下拉選單是輸出的格式要選對（跟你輸入的格式一樣）
3) 再利用【File】→【Save】→【Save Video】將切割的片段另存新檔（自行輸入一樣的副檔名）